回顧：黑狗分唔清膊頭同肺

膊頭有花=肺部有花

【中五生中槍】肺部中彈 曾使用人工心肺 警：開槍為拯救自己及同袍生命

【武漢肺炎】衞生署證實警員確診 救護車抵油美苑接走病人 近日出席同袍退休派對

報應真係話黎就黎

恭喜黑警膊頭有花

真